2021-1-28 save12 & 石飛聯吹奏區

推啦吊

唔祝攬秒哥死全家？

守護攬鈔鈀髮線

樓主放棄左

因為已經死左

即刻負評

吹唔吹埋費城聯

曼城，Lac

劉祖達

偷taco哥圖？

白框係大雞條stoned狗改

冇zheng ju咪撚老屈

鄭ju滿？

stoned狗

Jude Bentla